揸凌晨車既師兄唔塞車都幾爽

搵食車爽死

我屌哂班響喉撚老母

紅van

特別係半夜既紅van, 5min佐敦去黃大仙, cls

五年前搭過 新巴4號 中環上車 12分鐘到vtc

岩聽呀師兄
我都係搵食車
慣左凌晨先揸出黎賣雪糕
啲車少到可以停係吐露港賣
好爽皮

今晚有冇開工？

凌晨出黎賣雪糕

的士佬機場番屯門，20分鐘，長期140 剩避燈位
癲撚左

有時食完晚飯 食埋糖水 凌晨12點幾走 真係好好飛

彩雲返到天水圍5個字

得咩

N年前聽過N293 旺角>九龍灣 5分鐘搞掂

凌晨收工
龍翔道>屯門公路

試過天水圍入西貢30-35min

N年前試過旺角西隧紅van去西環
上車到落車全程3分鐘
去到奧運已經問西營盤有無落

3分鐘30秒丫笨

邊間廠嘅F1 車咁快

mk弼街51跑 經西隧 上環德輔道西29號 全長6.3km
6.3km 3分鐘 > 全程126kmh

最快撘過小巴黃泥頭出始創
全程唔使10分鐘 記得聽咗2首歌就落車
不過條線成日有意外 仲要好似綠頂嚟

之前去海洋公園玩到一點左右 掂紅Van去旺角 都唔使10分鐘 爽